HKU MScoSc Psychology

有無人已經收到 interview email？？

樓主收到了？

2/5 有就有 無就無

我無

讀完有冇得到心理醫生

尋日收到 2/27 in
有無人in 過？

我都無
有無得咗嘅人可以分享下你地成功嘅經驗
好想讀

清可唔可以分享下你成功嘅經驗

求分享